# KOREAN message file for YaST2 (@memory@).
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2000, 2001 SuSE GmbH.
# Hwang, Sang-Jin <violiet@suse.de>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kio_sysinfo.ko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-08-01 12:10+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-25 00:18+0900\n"
"Last-Translator: YunSeok Choi <xein@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <xein@naver.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ksysinfopart.cpp:72
msgid "KSysinfo"
msgstr "KSysinfo"

#  Video card information string:
#  %1 will be substituted with the name of the video card
#  (e.g. "Hyper VGA DeLuxe Pro"),
#: sysinfo.cpp:68
msgid "%1 GB"
msgstr "%1 GB"

#  Video card information string:
#  %1 will be substituted with the name of the video card
#  (e.g. "Hyper VGA DeLuxe Pro"),
#: sysinfo.cpp:71
msgid "%1 MB"
msgstr "%1 MB"

#  Video card information string:
#  %1 will be substituted with the name of the video card
#  (e.g. "Hyper VGA DeLuxe Pro"),
#: sysinfo.cpp:73
msgid "%1 KB"
msgstr "%1 KB"

#: sysinfo.cpp:129
msgid "Looking for CPU information..."
msgstr "CPU 정보 확인 중..."

# src/config/routing.y2cc:11
#: sysinfo.cpp:138
#: sysinfo.cpp:140
msgid "My Computer"
msgstr "내 컴퓨터"

#: sysinfo.cpp:141
msgid "Folders, Harddisks, Removable Devices, System Information and more..."
msgstr "폴더, 하드디스크, 제거 가능한 장치, 시스템 정보 및 기타..."

#: sysinfo.cpp:147
msgid "Looking for disk information..."
msgstr "디스크 정보 확인 중..."

#  label Information menu ( keep it short! )
#  label of the Online Update 'Information' menu (keep it short)
#: sysinfo.cpp:148
msgid "Disk Information"
msgstr "디스크 정보"

#  label Information menu ( keep it short! )
#  label of the Online Update 'Information' menu (keep it short)
#: sysinfo.cpp:152
msgid "OS Information"
msgstr "OS 정보"

#: sysinfo.cpp:154
msgid "OS:"
msgstr "운영체제:"

#: sysinfo.cpp:156
msgid "Current user:"
msgstr "현재 사용자:"

#: sysinfo.cpp:158
msgid "System:"
msgstr "시스템:"

#: sysinfo.cpp:159
msgid "KDE:"
msgstr "KDE:"

#  item of a menu button
#: sysinfo.cpp:165
msgid "Display Info"
msgstr "정보 표시"

#: sysinfo.cpp:167
msgid "Vendor:"
msgstr "제조사:"

#: sysinfo.cpp:168
msgid "Model:"
msgstr "모델:"

#: sysinfo.cpp:170
msgid "Driver:"
msgstr "드라이버:"

#: sysinfo.cpp:177
msgid "Getting OS information...."
msgstr "OS 정보 수집중...."

#  Translator: Common in the sense of multiple items share the same settings.
#  _not_ in the sense of "typical"
#: sysinfo.cpp:180
msgid "Common Folders"
msgstr "일반 폴더"

#: sysinfo.cpp:183
msgid "My Documents"
msgstr "내 문서"

#: sysinfo.cpp:184
msgid "My Home Folder"
msgstr "내 홈 폴더"

#: sysinfo.cpp:185
msgid "Root Folder"
msgstr "루트 폴더"

#  tree node string
#: sysinfo.cpp:186
msgid "Network Folders"
msgstr "네트워크 폴더"

#  Progress step 4/5
#: sysinfo.cpp:190
msgid "Looking up network status..."
msgstr "네트워크 상황 확인 중..."

#  screen title for uml options
#: sysinfo.cpp:193
msgid "Network Status"
msgstr "네트워크 상황"

#  label Information menu ( keep it short! )
#  label of the Online Update 'Information' menu (keep it short)
#: sysinfo.cpp:201
msgid "CPU Information"
msgstr "CPU 정보"

#  tree node string - CPU information
#: sysinfo.cpp:203
msgid "Processor (CPU):"
msgstr "프로세서 (CPU):"

#: sysinfo.cpp:204
msgid "Speed:"
msgstr "속도:"

#  Video card information string:
#  %1 will be substituted with the name of the video card
#  (e.g. "Hyper VGA DeLuxe Pro"),
#: sysinfo.cpp:205
msgid "%1 MHz"
msgstr "%1 MHz"

#: sysinfo.cpp:209
msgid "Cores:"
msgstr "코어:"

#: sysinfo.cpp:213
msgid "Temperature:"
msgstr "온도:"

#: sysinfo.cpp:220
msgid "Looking for memory information..."
msgstr "메모리 상황 확인 중..."

#: sysinfo.cpp:222
msgid "Memory Information"
msgstr "메모리 정보"

#: sysinfo.cpp:224
msgid "Total memory (RAM):"
msgstr "총 메모리 (RAM):"

#: sysinfo.cpp:225
msgid "Free memory:"
msgstr "빈 메모리:"

#: sysinfo.cpp:226
msgid "Used Memory"
msgstr "사용하고 있는 메모리"

#: sysinfo.cpp:227
msgid "Total swap:"
msgstr "총 SWAP:"

#: sysinfo.cpp:228
msgid "Free swap:"
msgstr "빈 SWAP"

#: sysinfo.cpp:292
msgid "%1 (+ %2 Caches)"
msgstr "%1 (+ %2 캐시)"

#: sysinfo.cpp:334
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: sysinfo.cpp:334
msgid "Filesystem"
msgstr "파일시스템"

#: sysinfo.cpp:335
msgid "Total space"
msgstr "전체 크기"

#: sysinfo.cpp:335
msgid "Available space"
msgstr "사용 가능한 공간"

#: sysinfo.cpp:341
msgid "Press the right mouse button for more options like Mount or Eject"
msgstr "마운트나 꺼내기 같은 오른쪽 마우스 버튼 옵션"

#: sysinfo.cpp:577
msgid "%1 (3D Support)"
msgstr "%1 (3D 지원)"

#: sysinfo.cpp:581
msgid "%1 (No 3D Support)"
msgstr "%1 (3D 지원 안함)"

#: sysinfo.cpp:587
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: sysinfo.cpp:595
msgid "Network is <strong>unreachable</strong>"
msgstr "네트워크에 <strong>연결 할 수 없습니다.</strong>"

#: sysinfo.cpp:597
msgid "You are <strong>offline</strong>"
msgstr "<strong>오프라인</strong> 입니다."

#: sysinfo.cpp:599
msgid "Network is <strong>shutting down</strong>"
msgstr "네트워크가 <strong>종료 중입니다.</strong>"

#: sysinfo.cpp:601
msgid "<strong>Establishing</strong> connection to the network"
msgstr "네트워크에 연결을 <strong>확립 중</strong>"

#: sysinfo.cpp:603
msgid "You are <strong>online</strong>"
msgstr "<strong>온라인</strong> 입니다."

# src/isdn/interface.ycp:87
#: sysinfo.cpp:605
msgid "Unknown network status"
msgstr "알 수 없는 네트워크 상태"

